依家買張 GTX960 係咪好傻仔

CPU 仲健全, 唔想晒左佢, 加卡當係extend CPU 服役時間
玩到GAME就得, 低畫質都接受

唔敢收二手1060, 怕係礦卡

960真係1080p 低特效都未必夠

ps5

買張新ge 1050 囉

750ti 夠哂

千祈唔好 之前有諗過 但根本浪費錢買樣返嚟唔知做乜
唔急用咪儲下錢先 買張1660S好過 都係千幾蚊 唔係就買1650S lor

睇你用幾錢買嘅姐

起碼970啦

1660s好過啦

我有張wo, 你買幾錢

用緊1050ti，同gtx960差不多性能，咩game都玩到但重點係驚2手卡有無伏吧

放msi 1070
巴打有冇趣？